究竟斑馬係黑條紋啲白馬，定係白條紋啲黑馬？

Why not both

真心

黑底白紋嘅係雄性
白底黑紋嘅係雌性

馬路上啲斑馬綫係白色綫油落黑色地 定係黑色綫油落白色地？

知唔知點解要斑馬線

光學迷彩嚟，夜晚會變番黑色

斑馬非馬

應該係白底黑斑，佢冇斑紋既部位都係白色

search完先知 原來係黑皮膚

原來如此

誤人子弟畀車轆